臨近畢業好後悔無住 hall，識得多人真好

有同學搵工 interview 撞到 Swire 師兄，即刻入左

你仲要post埋Skylee條片喎
利申：有Backup

即係本身有得住但你選擇冇去住？

唔好放出來了

我要住晨早住左啦

點解唔住

之前覺得 hall culture on9，唔鐘意入去比人仙

原來班老鬼咁照住班細路
放工特登返 hall 幫班師弟 prep interview 個人幾柒都屌返正

玩J同失業，我揀失業

鏗哥 我都有少少後悔

鏗哥幾歲？

28

俾啲骨氣啦 垃圾都吹奏 有冇咁撚折墮呀

住hall 屌女無悔